陽光蜜瓜豆奶真係好正

明明呢個牌子其他嘢飲都係垃圾
點解就係蜜瓜豆奶咁正

價錢又平 窮撚恩物

好撚香，一飲前後左右都知

中學上堂成日偷飲 啲同學會問點解咁大陣蜜瓜味

ok間唔中仲有特價10蚊3包大嘅勁正

正

掃一堆返屋企慢慢飲

成包化學物

係好好飲嘅化學物

無果汁

Too sweet

維他支5.50都好飲

你出街買到邊樣野飲唔係化學物

陽光唯一羸維他既野飲

agger

柑香茶

陽光無左佢可以收得皮

公司撳機$3.8

椰奶都正呀

真係好正，出親街都飲

飲完口臭

屎水

我覺得椰奶屎水咁 細個飲過一次就再都唔想掂

無果汁
飲死你呀

雖然其他都有化學品，但起碼有果汁成份

隻味好假

有果汁成份就會減低傷害？

你唔撚識飲

聞到同學飲完陣味 會想打茄輪

細個鍾意蜜瓜豆奶, 大個鍾意椰子豆奶多D
不過而家為左健康好少飲呢D飲料

我覺得我再係咁落去會糖尿病

以前有隻黑色罐裝椰奶好撚正
依家冇左

低糖先正
蜜瓜味仲香

好香好正

柑香茶 頂班

正啊，屌你老母

椰樹牌？

飲幾啖冇味

第一次見

呢隻?

得澳門先有

大陸好似有得飲

難怪無印象

香港雜貸鋪都有

舊版檸檬茶先最正！！！！！

點會得澳門先有
屋企人買左幾排係到
我覺得難飲到仆街
留返比佢自己慢慢飲

以前鐘意飲係因為暗戀嗰個鐘意飲
結果已成習慣

多糖, 甜死

狗先飲

Yes

果陣化學味

好似少糖個維他，唔少維他既野飲仲多糖過可樂

飲親都嘔

飲到厭左已經

好撚臭呀屌你老味

勁撚大陣化學味 完全get唔到有咩好飲

上面柑香茶
百佳有

之前中學附近有間小食用嚟整炸奶（外脆內軟，類似布甸質感），超好食的

飲完個口會好乾
不過間唔中飲真係幾正

陽光藍色紙包隻少甜檸檬茶先好飲
不過已經好耐無見過
細個阿媽成日買

Market place有得賣
好似唔駛十蚊pack

唔係蜜瓜豆奶
係蜜瓜味豆奶
違反商品說明條例的

自從知道佢係化學野就冇再飲

日日早餐就隊，應該命不久矣 但真係好好飲

以前中學個汽水機有得賣
日日放學都買盒黎飲
好似$3.5 唔知依家幾$呢

我女友最憎飲！

椰樹牌最好飲 海南島特產

香港有

臭到 狗也不屌
個浸香精味好似榴連咁鍾意既人好鍾意，憎既人就憎都仆街

好飲到仆街

好鐘意飲

有果汁日本個啲好難飲

香港都有
但 hit唔起

買過一pack 6包，飲咗一啖
糖水咁
成pack掉哂

我中意榴槤

男校

支那化學奶，仲衰

識飲

幫幫女女豐胸

由細到大都超憎飲豆奶

之前上癮晚晚飲一包

豐胸唔係木瓜咩

椰奶都正

好似為左要甜味夾硬加糖咁

有時會中伏 勁大彈水喉水味 即刻諗起成盒野都係添加刻 飲到一半唔要

你買堆香精色素自己溝都得

陽光橙汁浸味同果汁先生好似

幾有創意

真係好好飲
飲蜜瓜奶奶大

細個好鍾意飲
仲有陽光橙汁

7仔之前成日有10$ 3包

好大陣味但好正
飲完個口成陣蜜瓜味

agger 好香

lunch即刻去屌返支

但係好正wo 椰樹牌

之前番鄉下海南島買左3箱番香港

我飲開高身架喎

成班女飲話想大波啲
就嚟變化學波

勾起了中學雞時的回憶

就係高身呢支 下次番去再買多3箱番香港飲先

無波又鬧 而家想豐胸又話人化學波

隻椰奶都ok

飲管開頭會係吸最底沉澱嘅 會比較濃味

早排第一次飲，竟然幾好味

我寧願飲橙汁，浸味怪到

最好飲當然係王老吉

化學味好重

椰奶蜜瓜奶大愛jj

柑香茶其實香港以前出過, 不過銷量唔好, 93-95年咁上下香港停售.

然後唔知幾時開始, 有香港人喺澳門飲過柑香茶覺得好飲就大力吹捧, 由於香港係冇呢隻飲品關係, 柑香茶呢隻曾經喺香港黯然離場嘅飲品變成香港人喺澳門帶返香港嘅手信.

香港陽光可能見呢隻product咁受歡迎, 兩年前喺香港重出柑香茶, 當時只有375ml包裝. 之後陽光玩懷舊包裝, 用返舊款包裝先出返250ml

利申: 90年代嘅柑香茶FANS, 買到連士多老闆娘都認得我. 見佢重出嗰下好L開心, 不過一飲, 屌, 又甜又假. 童年回憶是美好的.

屋企做汽水飲品批發我寫單嗰陣就係唔明點解啲密瓜奶點解每次翻完貨都去得咁快

利申:自己一次都無飲過

小學成日有不同既同學流綠色鼻涕，我細個覺得好似，要到廿幾歲先第一次飲，係幾好飲，不過一飲就諗起鼻涕

睇住條囡愈飲愈大

椰子味都好正

年紀就真係越飲越大啦

其實陽光真係冇咩邊隻銷量好